
                      Impresionante modo de contar una historia sin apenas diálogos y con miradas y encuadres de cámara alucinantes que te cuentan todo , te hace sentir lo que sienten los personajes , transmite sensaciones, esta muy cuidada y llena de detalles y matices que además nos hacen pensar en como se puede sentir la soledad estando rodeado de gente
        
            